點解MCU咁鍾意用唔岀名既導演？

例如蜘蛛俠果個Jon Watts，之前未拍過大製作，佢拍既電影評價亦唔算好，但係套蜘蛛俠又OK，到底點做到

出名嘅導演通常都有強烈個人風格

而且唔出名會少啲bargaining power，易啲俾高層點

會唔會係想慳budget
反正故事大綱已經諗好咗

易控制個導演

第3套真心一般
反而第2套有睇頭

所以mcu電影大部份都無咩導演既個人風格 除左銀河守護隊個個
暫時比較欣賞羅素兄弟

新嗰套蜘蛛俠好 垃圾嚟喎

edgar wright個次奶過野
用番d聽聽話話既好過

真係可惜

出事都可以話導演廢

雷神3果個都好有風格啦

watiti都算出名啦

Watiti雷神3啲幕後好正

蜘蛛俠邊度ok 好悶喎

係
個人鐘意thor3多過goto